[推到完場] 巴塞隆拿 對 華倫西亞

19時間3:45AM

貢早起身

從來唔訓

真男人

加泰隆尼亞超級聯賽

迷仔

垃圾先訓

巴塞贏到嘅我切柒煲湯派街坊

唔係pm咩

唔係pm咩？

廢青

west ball west time

你走啦

大勝吧華西

邊個串迷仔我就打邊個

豬硬既波吾睇鳥

華撚都係劫富濟貧嗰類

疤濟世為懷
濟富濟貧

Neymar & Rafinha are available once again having missed the Deportivo match, while fit-again Mathieu, Arda and Masip are left out

最緊要有me

西波唔睇

巴塞贏硬 唔洗睇

鏝利場波笑到我
兩邊勁多99% chance miss撚曬

有無正選
今日豬到仆街想allin

245左右出

唔夠阿記好笑

好眼訓

我毒

矛你wo ching

艾巴轉pk
圖錯左

已allin半大

with umtiti

樣豬

Bench: Cillessen, Denis, Alcácer, Jordi Alba, Digne, S.Roberto, André Gomes

收到風你訓開晏教

幾廿年矛訓過

啱啱瞓醒啦

Sleep is for the week

男人訓教訓教不是罪

唔俾抽me牙

就快頂唔順訓著想

week

我決定唔睇，睇下結果會點

隻揪

明智決定

蝦弱智會比人話

以後唔敢
對唔住迷Ching 我唔應該蝦你

我派我條靚都抽贏你地啦， 佢就好撚把炮既，一個人橫掃哂澳洲所有肥婆，徒手抱起300磅肥婆係咁屌，你地算係乜呀

吹雞

醒lu

有無link？

睇波都係真廢青
利申睇

小白

有無link...?

NBCSN HD英文
acestream://9b67f6041e3ff9c71484bfd53a102817889b1804
acestream://fc59045f4e85c1257334fd47fcefdcf358010d05

美斯又打中間

其實macbook係咪用唔到acestream?

係 只有sopcast

馬斯

mac

有無非acestream link?

達子D decision making快過季初好多

蘇狗

好眼訓 冇訓過

weak

馬斯啲遠射

撞到人隻腳牙

so9近呢幾場d把握力都麻麻

回回地塘啦
佢同美斯都開始老

都三張野啦

utt
已經放咗2球咁樣

係咪咁都入唔到呀

屌咁都唔入

屌美斯

封得幾快

細佬first touch麻麻地

比人封到冇哂球速

爭最後嗰腳

對面防得幾好

入未呀球王

甩boot

umtiti真係J撚到我暈

達屎

Utt

達

不能讚

屌碧基

失分味濃

屌你老母咩老鼠屎

碧基球助攻靚到 達子屌撚柒佢啦

連unzue個樣都老咗咁多

教得巴係咁上下

中腳都冇p用

無十二碼

又真係冇既

睇唔到腳都明顯有推

對面仲激動過巴

細佬打得唔錯

埃及仔報恩

哇屌好彩

完

哇埃及球王咁撚快

又豬一粒

又係輸呢D波

屌

訓得

啲高波將時先搞得掂

今季失左幾多角球？角球都入唔多粒

又輸一粒角球

1:0

連隊垃圾都豬

上場個兩粒又係差唔多咁失

屌你老母又輸高波

屌今年係咪四大皆空

碧基成撚日以為自己裝Offside trap好準好高章
屌 人地讓你兩個身位都爆贏你啦

開始鳩斬

華西班人好快

又想反cup

角球係弱點既話
好心一係就搵D高既中堅
一係就唔好俾角球
可惜兩樣都柒曬

又要失分了

so 9

我

so9

soooo

開口中?

蘇狗好波

neymar assist?

Thx

neymar

好多未來人

俾你地劇透左

屁馬dum得靚

So9打逆境波真係

我屁

有冇睇錯 細佬好似局住自己要用左腳咁

Bin
咬咬今季跌左watt係真既又

繼續燈

好耐無見過界外球助攻 仲要唔係炸彈

fk

Yellow card la diu nei

好耐未入過啦

觀眾波

以為now條講波佬講火星文條褲穿到矛咗

達子爛褲

美斯好耐無入過罰球啦

白滑達屎

PSG果場沉撚到而家
回曬塘

點解尼馬可以無論個位幾窄都淨係搵到美斯黎傳

直紅

rc

黃牌收集賽

似係2yc

紅都俾你地劇透埋

孟加拉

全餐

2yc應該

柒撚到飛起

岩鏟美斯個?

直紅啦

見到美斯射真係好撚驚

I know that feel bor

中間仲淆

2-1

埃及仔

射中間

垃圾

唔敢睇12m

大炒佢啦

????

埃及人

埃及仔屌您唔撚報恩

屌2-2

屌呀

屌你

又爆閘

埃及仔仆街啦唔慶祝就咪撚入啦

我個讓主無lu

on99

屁馬今場好廢
除左dum個界外球冇作為

2:2

比人湯穿

冇後防

點撚解會咁柒

唔知嬲好定笑好

不設防

本身諗住訓 屌

笑左一分鐘

對面快撚到
跑死我地

屌人地大巴唔洗諗啦又失分

買paco丫拿

次次倒戈都食藥牙

d防守weak la, need 出ago

番力歐聯👋🏿小勝完場

埃及仔放我地一條生路ok?

頭寒啦唔踢啦

唉

疤狗真係好撚柒

下一隊入球買邊隊好

主其他2.32倍

其實我覺得今日中前場全部狀態都ok
咁都失兩球

唉，點都估唔到巴塞會反勝之後再被人30秒後追和

對面 一係冇入球

對邊放直線俾gaya個個邊個嚟

係現場

係就好, 我買左-2 疤

華西打榜首會好似食左藥咁

其他可以4:3

-2j寧願買讓和

係呀 所以贏皇 人地先係榜首

華西呢D仆街波可以屌打賤種同我疤
但主場打伊巴可以俾人大炒

我埃

隊波有性格 西甲利記

咁似利物浦既

下半場戰。術

睇呢隊波個陣容就覺得荒謬

ag, paco失意失備
munir, motoya開心正選

埃及球王話頭先放左你地一馬
呢下好難再放

利賓漢排頭4呢但係

有無一隊波係可以無視大巴

so

我屁我屁我屁我屁

唉，咬咬

自己射啦mk

Ai Neymar

得啦仲美斯

3-2

屌屁馬

Messi 3:2

搞掂

馬斯assist

幾耐冇見messi呢D角度入波

得罪講句, 疤真係好廢, 對華西呢d 都大炒唔到, 仲失2個波

快咁多

messi

關你鬼事咩

me去左廁所睇唔到美斯b個入波

呢位ching發現新大陸?

買左就關我事嫁啦大佬

平時好少咁夜睇西波, 西甲真係好悶

MS同N真係好少同場勁

呢到唔歡迎賭仔啦

好彩今日美斯冇失魂，唔係真係輸梗

人地贏到蝗架 咩叫華西呢d

好耐無戴帽

各花入各眼姐

係,我睇英超反而眼訓

美斯帶帽我一年唔打飛機

差d又

+1
經常頂唔順睇睇下去左玩爐石

好廢

咁早都眼訓? 英超好撚好笑wor 你有冇睇鏝利?

屌你埃及仔

LALALA果球

想贏 但係又想埃及仔教訓

拉仔射啦屌你

原來頂帽係我埃及球王戴.....本身

蘇狗果球倒掛

空到咁都唔射

拉仔我屌你咩。

英超真係睇你睇邊隊
排7-20果d/幾年前轟/近年曼阿

不過利記打親強隊都好好睇

呢兩隊反而無 屋企人睇開其他,有時無聊會睇下

屁馬今日發緊夢

兩隊都鳩啦

拉仔仲傳俾美斯做乜

LALALA同阿古獸邊個柒啲

細佬

MS勁=N廢
N勁=MS廢
定律黎

阿古獸窩利飛機都叫有得賴
LALALA果球真係我阿爺射都入

自己怒ban la

lalala果球,費明奴傳完就去左慶祝

如果唔係窩利係腳仔軟嗰球呢？

贏緊+對面紅左個就換d後備出黎啦

拉狗刷鞋唔洗你教

咁老定

羅白

我屁係咪都橫傳俾美斯

施華有球都好膠

佢迷AGO唔洗理佢

屁馬

咁都驚輸

無見過佢射

睇賽果1:1係ok
但睇曬場波真係笑出聲

跣低兩個

單刀炒左果球囉

換拉仔

屁馬一定係想射

mk今場射又唔得，傳又唔得，佢有乜用

細佬都係上唔到大場面

仲keep小白,仲要依賴佢幾多年?

扭囉 佢成日鳩扭嫁啦

Ago坐返低啦屌你

Ago

呢條真係廢物黎

細佬推多兩步先射啦咁空

但起碼之前有啲扭係有啲用，今場扭係懶型

咁你就改名啦柒頭

入多球啦屌
磨左咁耐唔係幾穩陣

貢刀5入

唉屌so9

btw umtiti D頂波好好J

So9

On9

我老死ag要出場了

？

屌AGO

真核回歸

on9. 出ag 都唔出dso

被換出

屌返去啦ag

so9搞咩
好多球chance miss哂

知己知彼

so9 mk一定琴晚叫雞冇叫美斯

好危險呀又唔入

Ag

美斯就係隻雞

唔敢訓

唉ago

點解好似成隊波都無乜心機咁

Ago係咪比班球迷噓

呢個位俾我屁射啦

好心自己球員就咪噓啦，有信心都比您打低啦

又想射對psg入果球

mk

要扭 不了

屁馬差d

agger, 學埋賤種迷d衰野

差D

柱
唉好撚驚入唔到第4球

Ai ago

AGO一參與防守冇好野

........

好撚驚

唉中角

不如比佢打前啲算啦佢唔岩做工兵

好心ag就自己射啦

睇呢場真係刺激過玩過山車

進攻斷波防守失波
不如坐返凳啦

做乜撚野嫁個走位

痴撚線 係咪冇信心到呢個位空哂都唔射呀

有身形冇身位
Wtf is that

屌 快撚啲入多一球啦

冇哂信心啦咁噓法

睇撚到屌屌聲

自己隊都噓係咩玩法

Ago同埃及仔鬥報恩

信乜撚野心
呢條友根本係廢物 快d扯啦

話雖如此,但佢咁傳係幾靚ge

啲fans噓佢？

一出已經噓

佢係有質素仲有又升，米9又幾靈活

Yes 啱啱拉b嗰啲位都傳左la

一落場一掂波就離晒大譜

屁馬行行雨都會比人foul到好勁

咁又慘啲

羅白射得鳩姐,呢球ag唔射係蠢在冇得入波,但傳都係個好選擇

佢老幾 黎左大半季場場踢到屎咁唔hur得？
同你有親啊又唔係老臣子

新意呢

大家撚法一樣呀

有乜撚信心啊 之前唔hur唔見你踢到？
波都控唔撚到ge廢物

佢真係越來越冇信心

咁佢踢左幾多分鐘啫

點差都唔應該噓啦

睇佢個樣都唔開心既

美斯差D又無雙

冇錯

美斯洗牌？

yes

咁大壓力

下場冇美斯屌

下場無美斯 對格狗

突登架美斯，出黎打西維同皇馬

美斯都嬲d球迷噓ag

仲要作客

唔係之後拎對皇馬停就仆街

碧基仲唔洗？

buffering之後就見到美斯黃牌
咩事

格狗今年睇黎護級形勢不太樂觀

ag

佢個位都多人頂到ok既

破處

嬲自己射唔入講粗口比球證聽到

ag好波

疤送3分救濟

比多球得唔得啊大佬

爭氣呀！

原來貢多ag狗

高美斯好波

4-2

嘩屌 4-2

成場人比佢打腫晒塊面

今年大好機會送呢隊西波一程

燈

今場我屌邊個邊個入波

btw 打現場班球迷臉打到啪啪聲

比班球迷噓醒左

射波啦嘛仲控咩

mk究然識助攻

屌達仔達仔會唔會入

炳濤愛之深,責之切

一陣屌完入OG

入球波唔代表佢之前係波都控唔撚到

百屌成材

去一去刷個牙ag 入波
我係咪應該以後唔好睇

怪錯左炳濤wong

刷密d囉

係

刪撚曬D sopcast acestream佢啦

你刷多2獲啦
佢戴帽架喇

Yes

穩袋三分

每隻牙一次啦

me去下廁所就miss左美斯b個入波啦

未來人

全取三分

屌你踢波定踢人

驚險三分

掉左部電視佢

Ag 個球入得幾靚

對面今場幾多牌我想知
我數到既起碼4張

好彩佢唔係今日LALALA咁撚樣咋

比人拎左美斯件衫

Lalala

俾少d驚嚇我地啦 遲早心臟病牙

最後都係完場先敢訓

靚射

btw 前面有手足買-2同主其他都開唔出

Me too

差少少比椰子講中